首爾有咩真係好好食既餐廳？

遲d會去首爾，想揾幾間真係好食既餐廳，好多時上網睇果d都係名過於實， 所以想問下各位巴絲有咩推介
傳統韓國餐，烤肉，刨冰，本粥，蔘雞湯， 炸雞果d都想食， 同埋有咩小食都可以推介

韓國嘢唔係比狗食嘅咩？

真味食堂醬油蟹

陳玉華一隻雞（食完雞加個面落去食）ps.無冷氣好熱
神仙雪濃湯（泡菜好食 自己剪）連鎖店 周圍有
烤肉間間差唔多 睇下會唔會去馬場洞食韓牛 但唔好太大期望 最好自己買完肉再搵餐廳
炸雞可以夜晚當宵夜 可以叫民宿d人幫你叫外賣 客氣d就得
bhc 叫原味 肉質一流；附近無既話搵橋村 食蜜糖味 都唔錯 都係連鎖
海鮮去露梁津 去中間條街 平少少 記得要食魔鬼魚刺身（超難食 ）少少點都要試下 其他海鮮睇自己budget
暫時諗到尼d

陳玉華狗也不屌
孔陵一隻雞好食十倍 最後記得加個飯整粥
烤肉可以去弘大個間新村食堂 燒豬皮勁好味

好詳細
唔該晒巴打

好
孔凌一隻雞都幾多人推介

上個月先去 d野又難食 食韓牛已經叫最貴果隻諗住會好味 點知又係9既
玩又冇野好玩 買又周圍假野冇野好買
下次比錢我都唔會再去

刨冰去雪冰已經好好食又多款 記得叫埋佢個麻薯toast

미쓰족발 弘大蒜蓉豬手

食過孔陵一隻雞，d湯係好鮮甜
但隻雞好一般，冇乜味而且又鞋
試過一次唔會再食

懵佬
係度都見到你

第一次去所以應該都會試下既

香港飯店0410，海鮮麵好鮮甜，糖醋肉外脆內軟。
咸興水冷麵，夏天食好涼爽。

多謝推介
仲可以食埋炸醬麵

糖醋肉，炸醬麵，海鮮麵一定要食
但小心勁飽。
我同一個肥仔大神去食呢set野 14000$
飽到夜晚個餐掃街算